其實信仰股係想隻股升定跌？

如果咁堅持有信心，咁係咪想隻股跌，之後不停加注？